應唔應該送禮物俾佢

識咗個女同學一個月，對佢有啲好感。近呢一個禮拜開始會喺WhatsApp同現實傾計，呢一兩日知道佢14號生日，我諗住嗰日送份禮物(熊啤啤+生日卡)俾佢，但係班friend話我地唔算熟，咁做太衝動，叫我就咁講句生日快樂就得。宜家十五十六咁，有冇人可以俾下意見。
利申：20歲人第一次追女仔，知道佢宜家冇男朋友

你有一班好朋友

送！但睇落去要隨心啲 但都要送啲佢有興趣嘅野 卡就喎好啦 男人老狗送卡 好易俾人睇出你嘅目的 加油！

keep住每日whatsapp,多講曖昧野同多用emoji,臨訓記得講晚安
到14仲有10零日,依幾日睇下約唔約到出1-2次街,去睇戲可以借啲2捉下佢隻手仔睇佢咩反應
正日平平地可以去k lunch,總之黑黑地又得兩個人既空間,戲院又得,睇準機會主角kiss或者唱情歌就 kiss埋去,錫完佢唔推開你就表白,加油

p.s. 你的樣子如何
樣子唔得就用幾盒口罩搭救

送 比佢睇到你對佢有意思
但要$100-200樓下 送實用野 唔好關愛情事
依家條女話果時咁做係有加分

照送，同識幾耐無關係，但要顯得個態度隨意輕鬆啲

見到好多巴打都叫我送但係送得隨心啲，但係14號我同佢冇乜交集，就算送禮物都要特登搵佢，咁仲送唔送好

請佢食飯好過 唔係個個女仔鍾意公仔

送啲簡單啲嘅唔好送公仔

巴打有冇推介?

口罩